點睇bill呢隻股

契媽啱啱開始入 有無人聽過？

契媽有入咩?

盤前冇反應？

唔知點解最近成日有人開bili post嘅呢

係bill 唔係bili

放左d垃圾佢！

一早講撚左叫你地All in XONE
點解睇好XONE?
1. wood prnt etf入面持倉比例最高
2. 市值落後其他3d print
3. 線型靚，已keep住1個月平穩地大升
4. XONE，PRNT成交額仲未炒到最熱
短期最少30億市值，非妖股之流
The One Stock！